"Heb je wilt hem zien?"
"Ik had!
Good heavens, nietwaar?
Niet de porter vertellen?
Waar is de porter?"
"Hij is uitgegaan, My Lord.
Ik ben bang dat de hertog niet weer hier vanavond.
Ik hoorde hem vertellen het cabman te rijden naar Waterloo."
Norman keek op zijn horloge en kreunde.
"Vraag de hertog, als hij in de plaats komt weer kom naar de London Docks, 'E' kant, zo snel als hij kan," zei hij.
Hij reed naar de haven.
Buiten de stadspoorten was een armoedig koffie afslaan.
Het was niet de eerste keer dat Norman had vanzelfsprekend en hij at zijn rasher bacon en dronk de "koffie" zonder passieve mopperen.
Als Trafford zou alleen aankomen!
Hij overgestoken naar de agent.
"Heeft een 23-04-2009 voor mij?"
vroeg hij.
"Nee, mijn Heer," zei de man.
"Uw kofferbak is aangebroken.
Ik heb hem in uw ligplaats.
